班朗迷由開場燈到完場

我屌有無咁驚輸呀

不得不說牙朗真心廢

講真皇馬同c朗一齊出局都算係球壇一段佳話

「開定先」同大家分享個笑話

垃圾球玉牙朗出局瘋狂慶祝區

賤種蝗螞加世界第一球玉牙朗瘋狂恥笑區

覺唔覺牙朗先係真正攬炒派

乜世一球王廢撚到咁

笑撚死c朗廢撚到 呢場反杯晉級我唔戴口罩裸跑維園

嘩呢個要推

無支那sir 牙朗連16強都過唔到

垃圾post，拉

我推返你個拉

屌你老母 小妹都變撚埋賤迷🤣🤣🤣🤣

係咪光復左香港? 拉

講事實都唔撚俾

其實小妹都係朗迷

泥菩薩拜迷
應該真心屌

屌點解你哋咁鍾意自稱小妹咁能變態

我都係朗迷

終於有手足幫我澄清🤣🤣

因為我係女，謙稱自己姐

鹿清反朗不遺餘力

米屈
我朗迷

唔抵得班友對我朗咁無信心

你應該去學下鳩蛇啲口吻

佢太撚戇鳩學唔到

拉

收皮啦啊叔